梁凱晴：唔該瑞和街啲人戴返口罩好唔好？

觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung
2 小時 ·
【風頭火勢大家唔該戴返口罩好唔好？】

全城爆疫！每日新增確診過百，遲啲大家可能都要被「禁足」，形勢非常嚴峻。我去睇過同月華相連嘅瑞和街街市，估唔到就算剛剛月頭有人喺市政大樓確診武漢肺炎，大家竟然一於少理，繼續我行我素「無罩辦公」！

以我所見差唔多每兩檔商販，就有一檔係有部份員工唔戴口罩，最惡劣甚至乎有一間店鋪上下員工通通都唔戴口罩。都明白大熱天時街市又冇冷氣真係好辛苦，所以我都好言相勸，送包口罩俾佢哋作為善意嘅提醒，希望商販自律。

大部份月華街嘅街坊都會去瑞和街街市買餸，有唔少街坊不停同我哋反映要加強街市衛生措施，我哋亦都明白而家嘅情況唔係太理想，因此呼籲各位街坊前往買餸嘅時候要戴好個人防護裝備，保護自己亦都保護他人，返到屋企應立即用酒精搓手液洗手，最好即刻沖埋涼先好做家務喇！

#社區為家 #晴繫月華

瑞和街市政大廈失守 患者(#1512)曾至大家樂、龍慶堂(有先人牌位)

觀塘舊樓單位爆屎渠3天 屎水浸走廊 正面播毒瑞和街市政大廈

【武漢肺炎】流鶯猖獗瑞和街惹播毒隱憂 街坊恐引社區爆發

而家本地疫情又再次大爆發，其實唔能夠單靠工友去清潔，每一個香港人都要為自己負上責任，必須要自律保持公共衛生，唔好亂拋垃圾，更加唔好胡亂棄置用過嘅口罩，好好守護呢個家園！

手榴彈
N賓賣？

凱晴

好多手足

九東初選 瑞和雙雄(梁凱晴+ 李嘉達)全勝！！！！！！

九龍區12個街市分3日提早1小時(下午7時)關閉 進行清潔消毒工作

7月19日（星期日）
牛頭角街市
雙鳳街街市
油麻地街市
花園街街市

7月20日（星期一）
瑞和街街市
大成街街市
九龍城街市
保安道街市

7月21日（星期二）
土瓜灣街市
紅磡街市
大角咀街市
荔灣街市

條女對波好大

佢地熱狗黎 唔洗戴

蓋清勁能橫

佢有冇170 見佢幾修長

報警拉晒啲冇口罩嘅人啦

瑞和手足完全唔笠武肺

官塘果班生番嚟架

著鬆身衫都感覺到

瑞和街世清睇架

成個木瓜咁L大

推

放針佢就叻

笑左

禁足唔係因為街坊唔帶口罩，而係港共政治操作

凱晴正氣過仇xx好多 個個似做model 咁

你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭

ok

同屋企人講 唔戴唔幫襯

2020年立法會換屆選舉
地方選區提名
(提名期：2020年7月18日至2020年7月31日)
截至2020年7月20日 (星期一) 下午5時

九龍東 黃之鋒 男 民主派 2020年7月20日

九龍東 鄧家彪 男 工會工作者 工聯會 2020年7月20日
陸頌雄 男 立法會議員 工聯會 2020年7月20日
黃國健 男 立法會議員 工聯會 2020年7月20日
簡銘東 男 觀塘區議員 工聯會 2020年7月20日
繆泰興 男 工會工作者 2020年7月20日

九龍東 黎榮浩 男 民建聯 2020年7月20日
張琪騰 男 民建聯 2020年7月20日
張培剛 男 民建聯 2020年7月20日
梁騰丰 男 民建聯 2020年7月20日
潘卓斌 男 民建聯 2020年7月20日

支那豬學好廣東話未

洗唔洗咁大波

雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

世清

凱晴係辭埋會計師樓訓身做區議員, 仇b日頭返銀行, 收左工先去議辦坐下, 你話呢

得gphone一個報名嘅

黃之鋒較預定時間遲了到場，他解釋之前到警署報到，然後發現被一輛七人車及電單車跟蹤，需要花時間擺脫，他稱不知道是什麼人跟蹤他。
黃之鋒表示不會簽署確認書，重申自已會否被 DQ，牽涉中共的外交策略、地緣政治等因素，與確認書沒有必然關係。

同某區掛banner 高下立見

但梁凱晴出晒名唔見人

開名啦

哈比人

一定畀廢老瘋狂視姦

世清記住帶返口罩先打架

第二張成個師奶咁

bb加油

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

push

屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味

好Q
哈比人咁

下仲有做銀行？ 可以咁既咩咩

點解唔得, 區議員又唔洗打卡番工, 議辦有助理幫手架嘛

送包口罩就想要票 露對波出黎先講

晴b好善良💓繼續加油！

咁熱都唔著短裙熱褲
想睇腳

觀塘綾奶搖

好想俾我條腸仔佢夾下

佢唔高

正氣嗎？
我認為佢賣點唔係呢樣

算高

你以為啦

開會訓教
長期唔喺區 (不過最近狂出post)
長期搵唔到人
背棄觀塘區其他議員，自己偷步JR
連程序都未識就衝出嚟見記者鳩up
借主席過橋失敗，被全個觀塘議員boycott
以前返Big4 果陣做野極差，比人屌到仆街
比當區選民屌佢唔勤力，唔肯辭職，但係辭完職又唔出現

呀婆個身高

五毛 拉

黃之鋒170
你睇佢地企埋一齊既相比較下

素人+眾志+假狗
光環大撚到 講事實都會比人當係五毛

咁驚仲學咩人岀街

呢張咁老

唔講起底啦各位
無左big雲投啦分化撚

佢米8

去會場 又唔係去秘密聚會
擺脫黎托柒?
人地係會場入面等佢出現喇下話?

觀塘韓國愉

立法會都可以做律師要上庭唔開會喇

盲反撚收皮啦

Gphone個頭掂到天花板
起碼都2米高
閪晴到佢條頸
保守估計應該有1.8-1.85米

可能要去返秘密基地拎報名表同按金呢